有冇人老豆老母成日嘈交？

真係好撚煩，幾廿歲人仲為啲濕鳩無謂野嘈。老豆動不動就玩離家出走，老母就以為自己仲細要人好似公主咁氹。間屋本身已經細，我又無自己一間房，避都無得避，嘈到我好撚死。
屌咁撚憎大家就離婚啦，日日為埋啲on9野嘈。

到有能力就搬出去，加油

成間屋都係戾氣。我細個係一個好開心嘅人，自從六、七年前佢地開始嗌交之後，我一聽到嗌交聲就好想死，情緒長年崩緊，心理輔導都見埋。
就算出街同frd玩到幾開心都好，一返到屋企望住個戾氣屋企就好撚想死。

睇到以為係一年前嘅自己開po
利申頂唔順已搬

我諗住下年開始返工就搬 真係好撚辛苦

有得好快d搬
襯依家租盤減價